華記啱啱又再出片，稱甘願接受制裁，唔好將佢擺上政治層面

但佢依然堅稱，自己冇搞政治活動只係比連登人陷害

Push

推

敵人反對了
即刻send信畀玻佬 屌佢唔夠愛中國

個樣成個劉馬車咁

去做新加坡阿朗啦

連登人有咁勁你仲有得鳩up

屌 又入多佢條罪先

佢出完尋日條川好似好淆底咁播

敵反我擁

即刻email屌柒班坡狗
戰狼即刻救人, 精精地就好放人

繼續老妨

華記唔想搞大件事，求大家千祈唔好將佢推入政治層面

又話比人屈
又話甘願受罰
覺得自己咁撚委屈又唔撚敢同新加坡講
你係咪正能量過多開始人格分裂呀

唔好太開心住
可能最後中共出手，佢冇事

連登仔到時又炒晒車

咁就要send多幾份email開多幾個微博ac推佢上去啦

係新加玻有法治啫, 邊得黎咁多陷害

監躉kol

咁就要畀啲著數坡仔啦

驚死俾人搞大件事

因為佢講唔到
用《內部安全法》捉既人無權享用法律權利
等內政部長心情好啲就放人啦

push

佢之前Facebook 講晒係關於香港暴動嘅集會

有片有相

係咁自爆 冇事的

咁撚委屈，睇黎要幫佢寫信屌柒坡狗

千祈唔好搞大件事，千祈唔好話比新加坡知

自己柒,真係唔關其他人事架喎

我係華記就即刻去魚尾獅前 fing五星紅旗 同唱義勇軍進行曲

可以點樣幫手向新加坡舉報佢 好想補多腳

阿豬阿狗都要出手咩

有冇啲新加坡巴打喺度

任何增加香港人士氣，或者可以有公義嘅事
中共都要出手，因為中共要製造無力感畀香港人

有冇backup?唔想比click view佢

咁要email同坡政府講下

中共幫佢有乜著數？

你用完個condom會洗返再用？

抵撚死

果然係腦殘低智object , 十幾分鐘廢話其實兩三分鐘可以講完
言之無物廢中錄音機

你唔搵 我地幫你搵

俾人陷害

有條片影到佢喺個聚會，高談闊論香港政治、鼓動現埸新加坡人講政治，一定要send 新加坡政府

唔好理隻藍屍狗 由佢係新加坡慢慢坐

佢話比連登人設局害，香港人害香港人

推呀

條片有冇backup ?

打屎忽

淆底

一定要搞大佢

(各位咪再FF) 我覺得華記唔會坐

丨

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

曱甴近平

有燒山出手冇計

Del左？

咁要屌鳩坡仔喇

快d搵戰狼救佢啦

我地信你無用，新加坡政府信你先得架

如果你唔知新加坡點對付共產黨，自己上wiki睇下

華記正能樣

昨日自稱親共無罪，今日口講接受制裁
請問被告口供是否可信？

佢繼續響玻仔地頭拍片…會唔會又出事架？
btw…條片最後點解會賣樓盤廣告

入去停video 留comment
而家youtube廣告費係計view time
唔係click rate

一齊入去屌佢唔愛國

求7婆幫你再搞逃犯條例 港人港審救返你黎咪得囉
順便有埋法律責任搞埋陳同佳

pishhhh

其實係好多政治檢控
特別條緋縍罪係勁易入罪，無實質證據下批評政府就入得

send 證據比坡佬做野

意圖殺左人然後話唔小心

係人都識啦，屌你老母

坐幾年先出番黎啦，正撚樣

宜家唔笑幾時笑

已經進入司法程序，但就仲係度9up?

遍地開花

唔想令到兩國政府老尷
Who dafuq does he think he is?

華嫂會唔會好寂寞

學佢話齋 推爆佢

有無人搞個支持華記大遊行

咪條撚樣9up多陣
等佢呢啲傻閪坐下監慢慢反省下自己幾咁柒

其實嗰日佢喺新加坡
有新加坡香港人係食住花生等佢中招
佢其實之前都知，所以佢個post edit過字

Mr Lee is watching you

好正能量

講政治既人叫人唔好擺上政治層面，笑撚死，陳同佳都未出聲

正能樣😂

新加坡唔可以搞革命架

教阿叻做野

你自己玩政治在先，而家就叫人唔好擺你上政治層面

希望有同胞會係新加坡揮中國國旗聲援華記
中國香港人繼續向新加坡施壓

對住班小粉紅講:中國連得香港面積一半既新加坡都搞唔掂,仲話打台灣

藍屍原來有人格

安心上路

司馬昭之心，路人皆知
華記擺明想學套美劇咁逃獄.

再 foward 俾新加坡有關部門

關心自己人先啦

新加坡親中獨裁冇錯，但佢都驚中共獨裁埋佢地政權。

係人地地頭咁玩抵佢死啦。

華記，支持你
我一定會為你遊行
支持中國介入

係，驚到瀨屎，想搵埋條片send去新加坡

講到自己乜都冇咁果下好笑嘛, 好心就嚟入去就開開心心過啦!

自己瀨咗嘢，就屈連登
正宗廢佬

幾時幫佢搞番個大遊行啊
一齊黎捍衛新加坡嘅言論自由

為表連登仔無出賣佢
決定遊行聲援佢

singcg_hkg@mfa.sg
新加坡共和國駐港領事館
總領事
Ms Foo Teow Lee：
有關楊官華先生於國外互聯網抹黑新加坡之法制

早前於國內媒體得知，港藉華人楊官華先生於本月11日，於新加坡某酒吧內對香港事務指手劃腳，高談闊論，已被我國之執法人員行政拘留，本人對此表示首肯心折，並且對新加坡行政效率之奇速欽佩莫名。

然而，楊官華先生於行政拘留期間，非但未有三省自身，為自己所犯下之刑事訴訟作出彌補。反而於互聯網內抹黑新加坡共和國神聖而公正之法律系統，妄下狂言的明示暗喻指出新加坡此舉乃政治檢控，並表示只因新加坡政治黑暗才令其身陷牢獄之災。如此視法制如無物之大言不慚，本人欲斗膽向新加坡司法部門詢問，楊先生該當何罪？特地來信查詢。

新加坡法律之公正嚴明乃於世公認，今日楊先生為一己之私而批判本國法律，可謂公開踐踏前總理 李光耀先生一手建立之廉明法制系統，意圖煽惑眾人並加以亂群。還望有關部門作出公正審判，以於國際上維護被楊先生損害之聲譽，並為五百萬新加坡人還回公道。以下附上楊先生涉事之截圖及互聯網上抹黑新加坡法制之證據

謹拜表以聞
一名居港新加坡公民 陳先生

搞政治集會唔擺你上政治層面？

自己跳上去然後叫人唔好擺佢上去，on99

好多手足要你關心

唔好理華記啦

佢話返我地官黑勾結

咩料....

佢話自己唔識政治
同人飲下酒影下相咋

唔好爆華記曾經Send email 叫星洲人出席撐警

華記正撚樣大遊行搞得過

喺新加坡出呢條片又想點

笑撚死我

準備坐啦垃圾

叫酒井法子去探你監囉

聽講新加坡啲印度佬獄卒好鍾意玩屎忽

關心手足先啦

OK一齊煲大佢

實係有人飲醉多口講政治

頂住呀華記, 要係新加坡繼續仗義執言, 為國犠牲呀

支持華記正能量新加坡開花

就同你搞個遊行

新法例將會禁止新加坡人在國內外散播假消息

唔係剩係星加坡人？

同新加坡個邊講番如果你地係自由民主既社會就應該釋放華記 而家新加坡咁樣係政治逼害

唔關新加坡政府事？
即係話人罰錯你啫
講清楚呀嘛

劉馬車最近點?
無哂聲氣

政治問題政治解決
新加坡政府唔應該指手畫腳說三道四

連登仔喺新加坡咁大影響力

華記叫人唔好救佢，會唔會因為俾坡佬捉左屋企人做人質呀

連登再堅都唔夠華記咁癲

比連登屈

牙華

響深圳受緊靶啦

新加坡連依啲片都唔出得街㗎喎，又中

條友自己喺星加坡搞聚會圍爐出事, 自己衝出去柒都要拉連登仔落水

光頭佬有咩值出手?

佢教埋我哋要點做啦

嚴重警告坡狗國:
再唔放我地撐警英雄華記 林志偉大總統將派陶輝率領3萬警力攻打新加坡

Fake page?

救人呀 佢中國民族英雄嚟

咁就到坡仔起革命
光復新波 時代革命

有咩方法

驚就唔好再出片
驚就封咪啦
仲有閒情逸緻叫好撚叻屌杜汶澤

敵人反對的

你唔明做緊咩？

推到兩國公開回應

入去支持華記

吓 邊個嚟架
個樣咁似電影啲中國特工既

開始似思覺

新加坡政府 是暴徒
強烈譴責新加坡干預中國內政
支持中國介入 釋放華記
新加坡是中國的 絕不容許新加坡獨立

呢個先係真page啊

諗得自己咁重要.....政府因為你尷尬？
我真係鄧你尷尬.......

又要屌鳩人個法律 話人屈佢
又要話自己甘願受罰
咪唔好撚坐囉偷走囉

華記自己去新加坡搞事想賴連登呀？
叫戰狼嚟救你囉

一人一信send 去玻狗政府
再唔釋放華記正撚樣，後果自負

諗起都射

有無人有佢叫人去茶會條影片bavkup?

記住用殘體

記住打亲

佢係話人地設局裝佢呀
明明係自己開post叫人嚟

教晒路啦

識做啦

send上微博

華記條片想人救佢
身為中國人一定要救同胞
唔救就係漢奸 漢奸就要粉身碎骨

佢又唔係咩重要人物 condom仔無咩咁值得幫啦

唔好扮晒嘢啦on9仔

一定要救華記，聯署又好，集會示威又好，一定要偉大祖國出手向新加坡施壓，一定要升上外交層面，支持華記嘅朋友一定要令新加坡人知道祖國嘅強大

正能樣

救華哥呀大家

藍絲gp

唔可以俾坡佬蝦中國人

而家驚先黎扮哂野 又話自己唔識政治無接觸政治
明明你睇條友以前幾得戚先

聲援華記 捍衛集會同言論自由

雖軟必豬copy by 上面巴打

singcg_hkg@mfa.sg
新加坡共和國駐港領事館
總領事
Ms Foo Teow Lee：
有關楊官華先生於國外互聯網抹黑新加坡之法制

早前於國內媒體得知，港藉華人楊官華先生於本月11日，於新加坡某酒吧內對香港事務指手劃腳，高談闊論，已被我國之執法人員行政拘留，本人對此表示首肯心折，並且對新加坡行政效率之奇速欽佩莫名。

然而，楊官華先生於行政拘留期間，非但未有三省自身，為自己所犯下之刑事訴訟作出彌補。反而於互聯網內抹黑新加坡共和國神聖而公正之法律系統，妄下狂言的明示暗喻指出新加坡此舉乃政治檢控，並表示只因新加坡政治黑暗才令其身陷牢獄之災。如此視法制如無物之大言不慚，本人欲斗膽向新加坡司法部門詢問，楊先生該當何罪？特地來信查詢。

新加坡法律之公正嚴明乃於世公認，今日楊先生為一己之私而批判本國法律，可謂公開踐踏前總理 李光耀先生一手建立之廉明法制系統，意圖煽惑眾人並加以亂群。還望有關部門作出公正審判，以於國際上維護被楊先生損害之聲譽，並為五百萬新加坡人還回公道。以下附上楊先生涉事之截圖及互聯網上抹黑新加坡法制之證據

謹拜表以聞
一名居港新加坡公民 陳先生

同胞想搞大件事

新技安平日喺陀地酒樓 公園球場蝦蝦霸霸以為自己好威

on99走入18K地頭即刻打到豬頭

幫佢屌鳩新加玻啦

幫佢煲大佢

大家都係想發掘下有無咩廢物利用既機會啫

快撚啲添啊

人地都係依法治國啫

支持炒車

寫公開信批評新加坡政府專制
要求中國政府向新加坡政府交涉
去新加坡出名論壇屌柒佢地專制
話華記係中國間諜

總之政治化件事

去新加坡警局個網站
有個I witness既網上報案系統
佢上段片我已經補多左腳

就係想中共出手

分兩邊人去新加坡領事館

一邊就支持新加坡政府嚴正執法

一邊就去新加坡領事館示威，要求佢地唔好干涉他國內政，唔好打壓言論自由，要求給予國民政治自由，釋放人權領袖

佢條片話政府黑暗勾結 仲唔係反政府
暗中串鳩埋警察
佢應該係港獨派

公開信ok喎 要求中國政府營救中國公民 向新加坡政府追究到底

真page
不過佢del左post
佢有機會坐監都係因為呢單野

車，講咁耐都唔夠膽講自己因乜嘢事被調查｡ 十之八九係子虛烏有，在黃絲經濟圈強大經濟壓力之下，為自己檔嘢製造媒體噪音，想R撈提高人流，幫手交租啫……

我信蠢過豬乸藍絲/陸豬會信

仲好 食花生

搵第二件會快過救佢囉

點可以唔幫下佢啊

做對了 快d搞救救華記集會

何志平都無出手
呢啲二打六會出手

Ｄ藍既就係咁，明明自己衰左點都要怪人，拉埋人地落水先安樂

聲援華記

Pushy

英文版？

Source?

組織福建幫 星州僑胞一齊去濱海灣撐華記

華記唔駛擔心

戰狼好快會去救你

我地明白你好想我地幫手不過唔方便講

去領示館示威

國際層面

華記正撚樣開始前言不對後語
一早話要人幫之後又話唔洗幫
比人篤爆佢開政治show又唔承認
又話香港政府黑暗 新加坡政府又係黑暗
呢條友睇黎係坐撚硬

大家可以欣賞下華記係新加坡演講 順便backup sebd比新加坡

唔得, 一定撐佢打倒新加坡政府 先光復新加坡

外交層面

Send 個case上微博

Gogogo

死到臨頭仲咁撚口硬是on 9 藍絲的特質

人地新加坡政府實有晒料啦
DEL post 就得咩

唔好屈服係政府打壓！我地一定幫你架！
強烈䜋責星政府政治迫害愛國愛黨港人！
一定要升級到國際層面，國家一定幫你架！
你地都係中國人嘛

去星州唔打番十幾籐，又點算到此一遊

擺上品蔥

Click都費鳩事
華記正撚樣等死啦仆街
500慢隻藍屍快撚啲同坡豬死過
救返你地隻華英雄嘛

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

點解要接受制裁? 咱們中國人先係最撚惡 !

證明玻佬都唔想比共產黨d愛思想入侵

呢個要等佢坐左先做
拎晒黑區旗幫佢有咁大做咁大

推介一個免費同開源嘅 backup 短片工具俾大家：

個網拉落去 Downloads 度揀返適合你嘅版本，
如 Windows 版就可以揀返 Windows Portable。

下載同解壓縮後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
跟住揀下載位置 > 撳 add 同右下角個 download 掣就得。

如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

另外同樣能支援 facebook 影片下載，
用法一樣。

其他短片網站支援 LIST：

隨時自己人la
我地幫佢揾領事

有無email address比我地send?

識幫忙既應該寫信畀新加坡政府, 強烈反對新加坡政府粗暴干預中國內政同要求佢無條件放人.

如果唔放人就叫中國人拒絕同新加坡做生意, 揾機會再扣起新加坡裝甲車唔還畀佢.

希望幫到佢喇.

蔥友玩呢啲醒過連登仔

Yes 將件事放上國際層面

Smart

仆街啦，dllm，當錯又話比黃絲陷害，而家又話乜撚野自己承擔，擔佢老母

乜撚野黎搵商機，由頭到尾都係諗住去新加坡講香港問題，凝聚勢力

捉住呢兩點，收佢老母皮！

光復星州

叫品蔥幫手

用番佢哋嗰招寄信 一係放人 一係三億良心費
下面一大埋全名署名

你班連登仔
仲唔嗱嗱聲email去新加坡叫佢放人
要保住華記
一齊叫佢放人
加句共產黨唔係好恰

去美國聯署要求白宮介入

一齊幫佢平反

千其唔好

佢依家係新加坡, 仲講咁多野, 愈講愈大罪

敵人反對既, 大家識做啦

佢講比D on9藍絲聽姐
佢唔想人講係因為件事再搞大D佢會好撚大獲

支持華記既大遊行 幾時搞好?

刻不容緩呀
人在異地，死左都無人知咩事
我地就信唔過星洲司法制度喇
就算審都一定要返中國大陸審
接受最公平公正既審訊

Yes 越大件事越好
叫蘋果報先la

佢係味拎日本護照？

新加坡係李家私家雞 點似得香港係人都屌得

釋放華記

Yes 😂😂😂

幫華記短片內容做個小總結 （一分鍾睇哂）：

1. 華記觸犯了當地法例 並不承認責任和不擇選自首

2. 華記去日本，新加玻或其他地方都比人指罵 不甘心

2. 4點半大戰華記指望社生唔講真話 百祥就會贏

3. 指罵香港政府（姐係中央）係「官商勾結」 對於中銀起圍板比地政處投訴阻街和堵塞走火通道

4. 華記應為以上行為都係反對派所做 （如圖）

洗定8月15啦

各位手足，我知道你都好攰
但我會繼續堅持落去，到有一日，你打開電視，上網睇直播，或者咁啱聽到首歌，激勵你繼續出返嚟嘅時候，我哋一齊再行。

認同請分享。

要坐監 ＝ 唔關新加玻事
不過如果佢真係唔搵法援唔搵人幫 我都幾服呢條友

同波仔講佢覺得佢比人政治逼害

睇下佢新加坡講咩

日日講政治但叫人唔好擺佢上政治
on99

佢搞上國際仲大鑊

佢就想，係火車頭

握

推推推

睇得自己咁高,可以影響2國關係

強烈譴責新加坡政府干涉表達政見自由
李氏家族落台
新加坡是中國的，中國一點都不能少

坡狗呢d逼害就跪左

佢唔係搞政治,佢係從事間諜活動,佢幫中共間諜移民到新加坡進行滲透試圖顛覆新加坡人民行動黨政府活動.

去佢集會果班死得

強烈譴責干涉中國內政 禁錮中國公民

singcg_hkg@mfa.sg

中國新加坡省省長
李顯龍：

立即釋放中國公民楊官華先生

敝省「總理」與我國同為中國人，近日因政治檢控肆意拘留我國良民楊官華先生，乃嚴重傷害我國十四億偉大中國同胞之感情，亦彰顯出敝省之司法制度黑暗腐敗。有感於義憤填膺，我謹代表全體中華兒女向李省長發出「五大訴求」：

一：立即釋放楊官華義士，並向香港特區政府致歉
二：立即驅逐美軍，拆除美軍位於德光島之軍事基地，並且容許中國人民解放軍駐紥於新加坡
三：立即與我國簽訂並遊說東盟十二國加入一帶一路合作計劃，共建兩國繁榮穩定
四：派遣軍事人員到香港，支援香港警方平定暴動
五：承認台澎金馬地區、香港及新加坡為我國不可分割之一部分，並公開譴責中國國內之分離主義

爾等邊陲小國，星省居敢以區區七百平方公里彈丸之地，仗著美國狐假虎威，與我大中國對著幹，實在何等豹子膽！本人亦在此譴責星省寧可選擇成為美國人之走狗，也不願共享中國人榮耀，還望李省長以國運作前提落實全體中國人提出之五大訴求，缺一不可！否則當我等百萬解放雄獅兵臨城下之日，亦為五百萬新加坡省人後悔莫及之時
敬希自重
全體中國人予星省省長李顯龍之公開信

腥埋呢封

準備入去幫人含撚啦

係佢自己擺自己上政治層面
死柒頭

點解唔搵祖國呀, 祖國唔係好偉大架咩?

G持華記正能樣呀

而家人係SG 中拍片講政治話題

黃台仰：點解無人搞聲援東突厥斯坦、西藏集會？

你班暴徒勾結新加坡，出賣我地香港人
華哥唔洗驚，我地偉大既習主席聽日就帶一百萬大軍剷平新加坡，救你出黎

真心想勸下佢, 想無事就收聲啦

華記習慣左香港無法無天既日子 去到有法理既新加玻就唔習慣。
證明咗新加坡真係唔適合華記 新加坡警察唔會坐視不理 你估香港咩

想做陳同佳第二

比人屈但甘願受制裁
即係暗示新加坡同支那一樣司法不公？

好文采

叫光頭劉甴基岀手啦
同是光頭淪人

認同華記 新加坡人只會更睇清楚華記（中國人）既醜態

又係人哋錯囉

嘩，係餐廳搞集會講香港，讚中共，搞革命

同新加坡ibanker講咁多政治野，係咪想搞新加坡經濟命根金融先，定係想同新加坡ibanker搞金融海嘯再輸入革命

要用殘體send

想保護自己同其他人既入黎！

新加坡豬後果自負

sent

好撚柒呀。又要面，又唔想坐監，兩頭唔到岸。

革命小先鋒

老豆老母同佢地朋友以新加坡公民身份send左去內政部，懷疑外國共產主義勢力入侵新加坡，以圖顛覆新加坡政府政權，搞人民革命，破壞新加坡安寧

呢封正

FACEBOOK見到

佢微博有
唔知剷咗未
不過我昨晚已經d/l左
可以up去邊?

report

沉睡中的主角 怎會怕寂寞
童話中的主角 一百年躺臥

佢想低調處理
我地就高調幫佢
發起萬人前往新加坡救華記
令坡仔更加唔撚放佢走

我po左

咁要搵埋借場俾佢果個陳先生

五大诉求 缺一不可

咩號：釋放華記義士

streamable

新加坡唔治呢個共產黨罪
好快變Xiapore

ching ho ball

有冇link

今晚up

用小米張五大平台

口號：釋放華記義士

快d搵戰狼救救華記

識做 YES SIR

真係要幫華記啦
屌，言論自由最緊要
華記支持言論自由有咩錯

叫埋華記fans一齊支持

甘願受制裁係因為做錯認罪要還
而家又唔認錯
啫係點

成日周圍飛就叫崇尚自由

有巴打話佢老母去左拍片之後send比內政部啦
佢點都死

其實關連登咩事
睇完都唔明

多謝華記正能樣今次為大家帶來正能量

幫手send殘體版

singcg_hkg@mfa.sg

中国新加坡省省长
李显龙：

立即释放中国公民杨官华先生

敝省「总理」与我国同为中国人，近日因政治检控肆意拘留我国良民杨官华先生，乃严重伤害我国十四亿伟大中国同胞之感情，亦彰显出敝省之司法制度黑暗腐败。有感于义愤填膺，我谨代表全体中华儿女向李省长发出「五大要求」：

一：立即释放杨官华义士，并向香港特区政府致歉
二：立即驱逐美军，拆除美军位于德光岛之军事基地，并且容许中国人民解放军驻扎于新加坡
三：立即与我国签订并游说东盟十二国加入一带一路合作计划，共建两国繁荣稳定
四：派遣军事人员到香港，支持香港警方平定暴动
五：承认台澎金马地区、香港及新加坡为我国不可分割之一部分，并公开谴责中国国内之分离主义

尔等边陲小国，星省居敢以区区七百平方公里弹丸之地，仗着美国狐假虎威，与我大中国对着干，实在何等豹子胆！本人亦在此谴责星省宁可选择成为美国人之走狗，也不愿共享中国人荣耀，还望李省长以国运作前提落实全体中国人提出之五大要求，缺一不可！否则当我等百万解放雄狮兵临城下之日，亦为五百万新加坡省人后悔莫及之时
敬希自重
全体中国人予星省省长李显龙之公开信

敵人反對我支持

學屈原跳埋落去自殺

淨d文宣已經ok
唔駛真係去

*整

雖遠必豬

之前send email send埋黎張過去
Del post都冇用

入左司法程序都重comment 單野

backup plz

中國人民解放軍現役人數 2,000,000 人

最多駐香港領事館交信

華記，反抗！
李氏曱甴 時代垃圾！
解散PAP 刻不容緩！

Streamable

因為 ....愛國是門生意
你估真正正能量咩

張圖好好笑

呢條撚樣華自己做柒事都仲要推缷責任

全中国同胞支持華記反新加坡政府

佢個情況係咪依家留左係新加坡等上庭?

立刻釋放華記老闆

佢唔係condom! 我地要高調支持佢 俾佢有正能量！

坐啦垃圾 講咁多

日日都係網上講政治擺自己上枱

曱甴近平

佢真名叫楊官華
上庭List search過無佢

新加坡內部法可用來無限期拘留任何可能威脅種族和諧與社會穩定的人士，並可在不經審訊的情況下羈押多年。

佢想建立新加坡共產黨！

佢條罪真係唔輕

為國家添煩添亂

中国人有難，點可以袖手旁觀呢

全部人快手拉到佢係政治集會

新加圾 家長式管治唔係流

咪係
呼喚戰狼啦

自己錯，當然要受罰⋯⋯

鳩up佬洒店越住越差

撐華記！

新加坡你只係中國其中一個城市 幾時到你囂張！

坡仔小心啲，戰狼就到

上哩度踩多腳

Dear Sir/Madam,

I am writing to provide evidence to support an ongoing investigation of a crime that was suspected to be committed inside Singapore by a Hong Kong resident Mr. Yeung(楊官華).

Contrary to what Mr. Yeung's self explanation that he is not planning to carry out any public assembly in Singapore to publicly discuss politics regarding PRC and Hong Kong SAR, there is clear evidences on the internet that shows his intention to spread his political view in Singapore(Links attached below).

As a active internet users, I have strong reasons to believe his sole purpose for travelling to Singapore is to attend this meeting , as he has a very strong political view on China and Hong Kong politics according to both his youtube channel(Links attached below) which is also a clear evidence against his claim of not being involved in political discussions. A majority of his subscribers are also very political active.

I think it is only fair and justice that the investigation of his case to not be misleaded and to have proper and sufficient evidence for the truth to be revealed.

attachment 1:
An invitation created by him prior to the event for the crime.

attachement 2:

A channel in youtube where majority of the video episode is about political view.

Thank you for your kind attention.

(your name here)

正嗳

拿
今次大家識玩既一定係支持華記正撚樣
叫新加坡狗跪低啦

佢唔柒都唔知佢畀人拉鳩咗，又老屈啲人搞鳩你

華記要能量

講到國家安全
呢d獨裁國家大把方法玩9人

仲要去佢個youtube到幫佢政治化
大家做野

大家一齊上李顯龍fb留言叫佢釋放華記

p

支持出兵打新加坡救華記

可以寄信 fax email

笑撚死人咩滿口歪理當道理仲要咁理直氣壯

佢仲咁free成日拍片，係咪扮緊野根本冇事發生

邊有人陷害佢咁得閒

係呀連登有咁勁
天滅中共

其實佢比人拉係我地好好嘅機會

華記正撚樣大遊行搞得過

lm

即係唔係用中國國籍入境又唔好意思講啦
一陣有人搵到中國大使館
大使館話佢揸日本護照同脫離埋中國籍點算

笑死人

新加坡犯法集會證據

籃絲： 你無做過怕咩呀～～

Stand with 華記

Free Singapore

本身都唔想幫佢 而家決定幫佢手

又要威又要想帶頭規

盔

諗起幾年前有個坡仔拍左條Lee Kuan yew is dead，比政府迫到要走去美國尋求庇護好似姓Yee

新加坡其實都好撚痴線祝華記好運

推呀 炒高佢

佢又話唔講政治 佢依家係咁講緊反政府言論 又話政府官黑勾結
最重要段片係係新加坡拍 係咪可以報警？ 散播反政府言論！

一齊屌鳩坡仔救華記
記得用殘體字

坐十幾廿碌啦

佢話無就無

快啲SEND E-MAIL 去支持華記
一人一 E-MAIL

喺新加坡 都喺咁煽動

當然冇搞政治運動
愛國愛黨撐警撐政府係中國人基本權利
依家你新加坡係咪要打壓中國人
係咪要幫外國勢力反中亂港

of course
大家煲

一個小新加坡竟然夠膽欺負強大嘅中國

中華兒女
背靠祖國
跪低正契弟

華記正撚樣

寫信去相關部門, 話呢條華記撚樣企圖係新加坡散播大中華主義, 企圖製造新加坡分離分子

借旅遊做政治間諜

He is playing "game"!

有email 未？好想救華記！

Ching ho ball

唔係開緊果條
係吹雞叫人去果條

下面d cm好似邪教咁